我覺得我個人太緊張，好易緊張

點先可以放鬆D

一樣 可以點改善

好辛苦

而家係屋企深呼吸ING

我懷疑自己天生有D弱智

細個就好易嚇親同好易喊

試行食素

睇下會唔會好D

好左一日

之後又黎料

垃圾，咩都驚，咁你點係社會生存？
顧慮咁多，擔心呢樣怕果樣，
做人厚臉皮d，唔好咁上心啦。

係咪有焦慮症？你自己睇下

食西藥都唔會有用

我都係
諗過好多方法 但無力去試

試過都冇用

頭先presentation 我把聲震哂 好撚柒
可能好小事 但我好想攞把刀插7自己

你話事啦方法就喺度

我岩岩望住部電腦

唔知做乜開始心跳快同埋個人好緊張

之後返床訓係度

心跳一路都快

我都會，一緊張就會反胃作嘔，手心冒汗，心跳得好快，好辛苦
發現去散步，同朋友傾都有用
或者試下哼下歌都有幫助

樓主咩事會令你覺得緊張？

我都唔知

岩岩望住部電腦又黎料

我係要對人先緊張，
你呢

唔一定

練習''mindfulness'
可以紓緩焦慮

毒撚切忌太自信

我覺得我係冇自信先會咁

成日又自卑又自大 ON999 個人諗野好亂 負面

做人其實無意義 何必太認真呢

我認同